知唔知點解今日D 私了片睇得咁爽?

因為冇左班人嗌"停手", "唔好打呀"

打到差唔多咪嗌停手

因為見血了
希望keep到

獲得左膠負評一個

其實最極致既係
勇武私了既繼續私了
和理非唔想打既就開遮但大叫「唔好打唔好打」

用把口叫下好啦，身體就最誠實

仲有夠果斷，一停就即走
唔會圍喺度對峙等運到

大家今日做得好好 好感動

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March

記住一路叫停一路出力打

sorry，一路叫停一路衝上去開遮

一向都係一邊叫唔好打 一邊繼續打

建議一個嗌「唔好」
一個嗌「停」
「唔好停」「唔好停」

唔好打係用口,唔係用手

私了識得快閃
記住千祈唔好打死，生不如死最好

左膠開傘就ok